【考子入】跪求導出中共，民建聯禍害香港既youtube片同channel

相信唔少巴絲既老豆老母係五毛
亦都相信你地都為左唔少政治活題嘈交

小弟家裡亦都一樣，但近排知道老豆老母開始上youtube睇片，所以想係佢地account subscribe同history加d 中共，民建聯禍害香港事實既片同channel，等佢地有機會click黎睇。

我知道做仔女講幾多百句都說服唔到佢地，但我相信當佢地自己去睇既時候，會有另一番感受。而唔係淨係接收到佢地身邊既c9 廢老同cctvb既資訊。

如果有既請share係度，謝謝

3跑，高鐵，黑警片都要

推
不過佢地個腦會自動幫中共諗籍口

呢段片假
共產黨是最好
世上所有對中共不利都係假

真係急要，唔係咁多時間用佢地部電腦
我一時間睇唔切同搵咁多片
跪求

睇得多就唔同

黃毓民喺立法會罵保皇啲片囉